一句講哂，連儂牆本來就係和理非回合

不過俾人打呢個問題好嚴重

pish

這才顯得那些破壞的人的暴力

一晚就比人拆曬

好L嬲啲仆街警賊唔L做嘢，遲早佢地有報應🙏🏻呢條友打人有晒證據都唔告真係天無眼，一定要籌錢請律師告9佢

各有各做

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

勇武或和理非對應我都支持你地

多謝你地企出黎

睇落打得嬴就打
覺得打唔嬴就縮